屌你老味實q擺枝漂白水喺座頭

我拎黎噴手